[搬屋撚]依家新出嘅花灑真係夠力過以前好多🚿

以為係習大大就唔使洗俾人bam?

再嘈捉你去勞改